Slechts één van die grillige kleine incidenten die zullen gebeuren als je dat hebt vier miljoen mensen verdringen elkaar in de ruimte van enkele vierkante mijlen.
Temidden van de actie en reactie van zo dicht een zwerm menselijkheid, elke mogelijke combinatie van gebeurtenissen mag worden verwacht, en veel een klein probleem zal zijn gepresenteerd die misschien opvallend en bizar is zonder te zijn crimineel.
Daar hebben we al ervaring mee. "
"Zo veel zelfs," merkte ik op, "die van de laatste zes gevallen die ik hebben toegevoegd aan mijn notities, drie zijn volledig vrij van elke legale misdaad. "
"Precies.
